覺唔覺得梁振英好過林鄭好多

沒所謂 反正林病肯定好過下任特首

你唔會覺得老衲好過貧僧嘛

洗唔洗咁快出定